# tuto
## installer LAMP
### installer apache2
pour installer Apache2 il faut aller dans le terminal.
le terminal tappez (sudo apt install apache2).
puis valider avec la commande(yes)
une fois installer aller fouillez dans les dossier de votre disque dur se nommant "var/www"
ouvrez le terminal une fois dans le bon dossier.
et donner vous les droit avec (sudo chmod -R 777.)
vous marquez votre mot de passe de votre pc.
puis dans le terminal marquer (code /)
et verifier que vous pouvez changer le dossier html et le sauvegarder.
si tout est bon vous avez installer Apache2
### installer php 
pour installer php il faut aller dans le terminal.
 